"Gistermorgen was ik zit in mijn kantoor op de bank als een kaart werd mij door één van de bedienden.
Ik begon toen ik zag dat de naam, het was dat van niemand minder dan--Nou, misschien zelfs voor u Ik had beter niet meer zeggen dan dat was een naam die een begrip over de hele aarde - een van de hoogste, edelste, meest verheven namen in Engeland.
Ik werd overweldigd door de eer en geprobeerd, wanneer hij, om zo te zeggen, maar hij stortte in business met de lucht van een man die wensen te haasten om snel door een onaangename taak.
"'Mr.
Houder,' zei hij, 'Ik heb vernomen dat u bent de gewoonte voorschotpercentage.'
"'Het bedrijf werkt dus als de beveiliging is goed.'
Ik beantwoord.
"'Het is absoluut essentieel voor mij,' zei hij, 'Ik had hier 50.000 pond.
Ik kon natuurlijk lenen zo gering , een bedrag tien keer van mijn vrienden, maar ik verkies maken het bedrijf te voeren en dat het bedrijfsleven zelf.
In mijn positie kunt u begrijpen dat het onverstandig is om jezelf onder verplichtingen."
